宜家政府廣告落埋youtube？

我睇youtube就係唔想見到政府班撚樣講野，youtube係娛樂同sell商業產品，唔應該俾政府sell自己啲大白象工程囉

有畀錢有廣告有問題？

Adblock

用adblock同禁skip制拒絕收看政府廣告者等同港獨份子